談情亦沒憑證 不如沉默放浪似幽靈

未共你驚世駭俗難認命
剛好你闖進來 手牽手出走到邊境
結合的基因只靠即興

明明首歌咁正 個mv...如果唔關juno個project事就好